有冇人鼻頭成日爆瘡

好鬼大粒
一年爆幾次仲要有印
可以買啲咩嚟搽

冇 食少D油炸野